基辛格：美國下任總統應與中國對話管控分歧

美國前國務卿基辛格認為，美國下任總統要與中國對話，通過溝通管控分歧、促成合作。

97歲的基辛格以視像方式出席2020創新經濟論壇，再談中美關係。被問到美國下任總統應如何處理兩國關係時，他認為，美方首先要和中國領導人對話，建立機制保持聯繫，討論需要避免出現的問題。在此之後，雙方溝通的重點可以轉向那些應該實現的問題。中美必須避免雙方的分歧演變成衝突，並且希望能夠促成一些合作。

基辛格說，對中美雙方而言，重要的是理解對方關切所在。雙方必須了解對方的基本觀點、原則以及對國家利益的定義，這樣才能順利開展對話。

含撚啦死基佬

佢仲未死？

仲諗住按照你嗰套規矩重建舊世界？

支辛格

就係呢條仆街同尼克遜養大左支共呢隻科學怪人

出少句聲陣間臨老整臭自己個朵
The 21st century Chamberlain

本身唔臭咩

佢幾撚時死啊,喪屍咁樣

美帝應該消滅支共!!

對左幾十年話啦, 死老嘢

基辛格落地獄

基辛格點解仲未死？

哩條撚屌害死既人真係不計其數

屌咩 仲基辛格

佢真係仲當自己係基辛格格

佢臭咗好撚耐啦

呢條撚樣真係正宗老而不死是為賊也

死老鬼唔識咪L扮專家

D蛇蟲鼠蟻已經急不及待衝出黎奶共賣國

躝啦屌你老母
養到支那肥肥白白就係你同尼克遜條仆街

歷史恥辱柱

幾時死

佢根本就係千古罪人,有份累死美國